覺唔覺社會已經回復正常

單到直入

覺：
唔覺：

幾個星期前返工返10點條路真係冇人, 好似假日咁
尋日返就開始10點都塞返車
我屋企對住條馬路, 一到星期六日d 車就鳩泊, 然後耐唔耐就聽到狂beep
幾個星期前係清淨咗
今日又開始 beep 過

望都望係咁

【明報專訊】警方去年底曾稱因大部分警力用作應對示威活動，部分地區改由多名警員或衝鋒車巡邏。據了解，鑑於近日社會氣氛緩和，較少出現大規模示威衝突，警方將於明日（3月1日）起，逐步安排防暴隊中的第二及第三梯隊（Tier 2、Tier 3）警員返回警區工作，並恢復俗稱「行咇」的警員巡邏工作。
二三梯隊調回各警區
去年6月起，為應付一系列反修例示威，警方展開「踏浪者行動」，並在各警區抽調人手組成防暴隊中的第二及第三梯隊，並改以警車取代巡警「行咇」。據了解，由3月1日起，警方會將第三梯隊警員調回各警區工作；至3月8日，再將第二梯隊調回各警區工作。各警區會陸續恢復以警員「行咇」巡邏。各警員亦需交還有關防暴裝備及武器等。而警員當值更份，亦會由示威期間的「12小時兩更制」恢復至以往的「8小時三更制」。
至於主要由機動部隊組成的第一梯隊則會繼續處理公眾活動，速龍小隊有需要時亦會奉召到場。政總、警總、各區警署外的水馬陣等保安設施，將會繼續維持一段時間。

我咁睇: 扮正常姐。